民不畏死，何以坐監懼之

林鄭，李家超，訓醒未呀？
如果係真心解決問題，
你就回應市民5大訴求。
其他都係廢話。